仲高追科技股？玩返傳統股啦！藥廠界既TSLA！PFE最後召集！

會再加倉

34

幾個月前？

輪機會成本

係侵侵講左大選前有疫苗我10月先入

仆街買得太少

唔知你信唔信

呢隻行緊VCP型態

行左成半年

而家入唔入得過

呢幾日突破喇

炒疫苗消息

一向係藥廠龍頭

而且佢隻疫苗應該係第一隻FDA approved既疫苗

當然

如果clinical result收皮就要散水

我只會講

35-37磨左幾個月

係vcp型態中既籌碼集中

準備火箭升空

我仲拎住REGN

早就訓身左nio 咁耐100%都無 , 不了

信你，就買一股玩吓啦

Pre market 38.85

下站45先啦屌你

炒左轉啦

但treatment太貴

有幾多人真係可以用到總統級治療

VCP型態

千祈唔好買

你講呢句我更加有信心

爛鳩一股唔好搭沉船

PFE係藥廠界VW
BNTX先係藥廠界TSLA

CVAC 有elon musk 加持，係真正嘅藥廠界Tesla

已正皮

好撚大個vcp

升升升

火箭升空前最後機會

向下升空

Aim 45

pfe係收息股 你想炒就bntx但都升左咁多自己諗追唔追

就係唔想高追先揀pfe

但美股收息要重稅

想公佈業績前走

完全唔似stage 2 升浪既股票形態

冇了

呢隻嘢要爆升好難，但係會升嘅，不過唔係2020年內升囉

買jnj好過

樓主威猛！

買得太少

所以會大大力升

神啊

但係唔知幾錢放好

泡沬黎，到疫苗推出仲有一段時間，全球經濟有排先復甦

我又唔係炒全球經濟

我炒pfe姐

開po留意到宜家得個留意，冇入到添，雖然呢段時間其他都升咗好多。
清嚟緊PFE睇到幾多，如果真係VCP都有幾十%wo
諗緊入唔入

我真心唔知幾錢放好

又唔想坐舊錢太耐

Join me

星期五走撚哂

缺乏信念

再入返囉

多謝我啦

入返
驚又比人驚返落去
始終大選未完
船又有排都未開

我應該會今晚走

高追？

賺幾蚊，不過多謝

我就唔會

應該只係炒到一轉

早排入GS同C仲比人笑on9

食個m記餐

勁野

無買

屌

坐左好耐

悶到抽筋

Push

之前入左BNTX

好波

已經升唔少啦屌你

上個月高位38.84入差D斬左倉

升爆廠

或者等佢落返嚟先，始終下年先量產到

有料之人